連登必須成立一個對外聯絡部將今晚嘅共識即刻發放出去

係政府聽朝瘋狂抺黑你之前
請準備稿

TG

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆